{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho431916/nainteuli-hotel-myeongdong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466727&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=216182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314256297&selectedRatePlan=382792285&expediaPropertyId=6084370&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인트리 호텔 명동"
    },
    "text": "ナインツリーホテル明洞は明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内に位置しており、とても良い位置にあります。 ここでは無料でWiFiと有線インターネットを提供しています。 また、ロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門までは車で5分距離です。 公共交通機関の利用にも便利で、明洞駅までは短い距離で移動できます。 ホテルは144室の客室で、計16階で構成されており、チェックインは15:00から02:00まで可能です。 チェックアウト時間は正午で、別途要請された場合、チェックアウトも可能です。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項は確認しなければならず、到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれます。 チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要がある場合があります。 満18歳からチェックインが可能で、ベビーベッドは提供されません。 ペットの同伴は不可能ですが、障害者は動物と一緒に可能です。 インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料で提供されます。 駐車スペースは施設内になく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞はどのような立地にありますか？",
            "answer": "ナインツリーホテル明洞は明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞では何が提供されていますか？",
            "answer": "ナインツリーホテル明洞では無料のWiFiと有線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞の周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店や光化門が車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞へのアクセスはどうやって行えますか？",
            "answer": "明洞駅まで短い距離で移動することができますし、公共交通機関を利用するのにも便利です。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から02:00まで可能です。チェックアウトは正午ですが、要請があれば別途対応も可能です。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞でのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用のためにクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が貼られている場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞の年齢制限はありますか？",
            "answer": "満18歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞ではペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能ですが、障害者は動物と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ナインツリーホテル明洞では共用エリアと客室内の両方で無料のインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞には駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ナインツリーホテル明洞には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "ナインツリーホテル明洞は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ナインツリーホテル明洞は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 550
    }
}